有冇人識撻着中大款校巴

如題, Isuzu

push

發夢見到CHEM LAB有守城材料！！！

幫推

推

巴打 你發緊夢撻？
頭盔呀

五洲龍撻唔著
但係可以鬆手制

有冇匙 逼力加極力子一齊踩先撻車
試左一波同後波係邊先好行

樓主梗係話緊 bus sim電腦game

炸狗炸狗

推，
利申： 唔識打機

空氣推